除左連儂牆外 我地仲要港恥之牆

張元朗班鄉黑 福建佬 黑警 同港共官員貼出黎。